有冇清試過當街𥄫腳𥄫到俾人鬧

試過俾佢條仔鬧𥄫夠未

我鍾意𥄫就𥄫

依家夏天真係擺明引人犯罪

望咪望囉.....再嘈即場奶

試過塞個頭入去條裙奶條女個閪

咁又太變態

試過搭車襯條女訓左偷偷地奶

咁能痴線

葉瘤不了

見到啲短裙OL對腳就係咁望，想跟佢翻屋企咁望到人哋條仔都望住我

冇

腳

望咪望，怕咩比人望？

我會叫她吃藥

習慣帶眼罩出街

係條仔小器啫

淨係試過襯條女落車之後，去嗅佢坐過個位

你回佢「我妒忌你條女咋」

屌 我不嬲帶黑超昅

著得就預左

Ching ho ball

有香味？

有機會就

出得街驚比人望就留喺屋企含撚喇

禁你都應該真係昅得變態先比人屌

試過𥄫到彩瑛臉紅

俾面既叫聲阿嫂
唔俾面既叫聲施太

試過屌番佢轉頭
唔撚比望 就埋撚出街啦

我可以摸

一係炒車 一係五馬分屍

咪係

你俾人罵唔係你望得耐，而係你弱

d垃圾廢物最喜歡搞比自己更弱既人黎抬高自己

淨係試過偷偷地影條女對腳，落車再搵間公廁對住個mon打飛機

滅絕施太

我炒彩瑛飯

收皮啦 我太太豈容你侮辱

我同老婆live緊

我可以辱

所以你咪賤種人

無

咁快反面

狗咬狗骨

依d撚樣平時吊得佢少 又話自己和平主義者 轉頭又周圍撩人

有個咁正嘅男朋友

佢就係鍾意我夠賤

真正9up唔使本

啱 再嘈就當住佢條女面前打撚柒佢

望吓都屌即係撩交打

gay

𥄫腳俾人鬧冇試過
玩女朋友腳俾人鬧就試過 話我痴線變態癖好

試過𥄫仔𥄫到佢條女打咗條仔一巴

死毒撚𥄫撚夠未？

咁撚廢

痴線關佢撚事

呢招ok 應該會 deadair

拉

屌番佢
咁驚就包棉胎啦

唔望得返屋企呀嘛

好撚變態痴線佬

冇，但我都好鐘意睇腳

鍵盤戰士姐。。。
我都識講啦
1億比你條女我屌得唔得

手指尾hi到隻腳咁撚興奮真係hi倒嗰下就射到成褲都係精

唔好咁毒咁痴線得唔得

影完返屋企慢慢𥄫囉

好想俾港女鬧

真 我反印大將軍

上圍真係正到

已report

高抬貴手

右邊似有唐氏